［技能發動］屋企門口執到隻雀求收養

頭先返屋企嗰陣，見到門口有隻雀阻住我開門

唔肯定係咪走失定係棄養，佢好乖咁上咗手跟手入埋屋，同埋佢都飛得唔高，擔心佢就咁放返出去會死。

有冇黃大仙嘅巴絲走失左隻雀或者有心養嘅都希望可以儘快聯絡，屋企人唔鍾意自來雀 希望好心人可以救佢

相思

搵D樹枝俾佢企下

想補充返少少，因為屋企兩老真係好反對，聽日之前解決唔到就放生等佢自生自滅，希望好心人救下佢

幫推

想問下拎去雀仔街d老闆會唔會肯收留佢？

相思應該係有人養？

已經問哂成條走廊咁多户，個個都話冇養雀

有機會樓上樓下飛出嚟
我之前隻鸚鵡試過飛落樓下兩層嘅住戶度
聽日問下保安啦

唔怕生嘅相思大機會有人養開
建議樓主問咗保安先 同埋去fb group睇下有冇人走失 不過講真冇乜人走失相思會心急想搵番
可以去連登雀仔tg gp問有冇人收養 或者交比spca 平時spca都有相思 愛情鳥等等雀仔比人領養 一擺上網就變得好搶手 好快就有人領養走

至於而家其實冇咩做 熄燈比佢休息下就得 可以擺少少水先 食物唔使急住餵

多謝ching嘅意見 見佢瞓著左聽朝再去問下保安，真係冇再交去spca